張學友 A Classic Tour 世界巡迴演唱會香港站2016

聽日睇

我開左你又開？

enjoy the show

琴晚睇完 enjoy the show

有無巴打可以讓一張比我